"Hij is zeer gedienstig", zei Emma; 'Maar is hij zeker dat Harriet dat bedoelt?
trouw met hem?"
'Nou, nou, betekent dan om haar een aanbod te doen.
Zal dat doen?
Hij kwam naar de abdij twee avonden geleden, met opzet om mij erover te raadplegen.
